戴巴拿：C朗令所有人舒服

【體育】祖雲達球星保羅戴巴拿於訪問中大談隊友C朗，指他令所有人感到十分舒服。
可以和球王做隊友已很難得，更何況可以同時和兩大球王同隊踢波。祖雲達球星保羅戴巴拿（Paulo Dybala）於阿根廷國家隊和美斯合作，球會又有基斯坦奴朗拿度（C朗）踢波，自然成為不少球員夢想。 對此，戴巴拿便大讚和C朗合作很順暢：「C朗是一個悠閒的人，就像我們其他人一樣。儘管他在職業生涯中取得了幾乎所有的成就，但他在更衣室總是非常親切。這會讓你感到非常舒服。」 談起C朗，少不免要說起美斯，「我將他和美斯比較，因為其他人都這樣做。我認為他們都是出色的球員，就像我說的那樣，他們場內外都有值得學習的地方。我有機會和美斯一起比賽，現在我和C朗同隊了。球員中沒有多少人有這樣的機會，這是一件好事，因為你總能從最好的學習。」

逗住戴巴拿

佐仔舒服d

雞姦朗

日日幫作地J?

有冇佐仔咁c服

同過佐仔踢波未?

點解有美斯就冇大巴拿

有牙朗就繼續有大巴拿？

邊個先係最鍾意爭波踢？

上季大巴拿入22粒
今季得3粒

有牙朗有大巴拿？

大巴拿世界盃瘋狂入左幾多粒？

球會>國家隊
邊撚個出糧比佢？

阿根廷同美斯合作？ 令人羨慕？

大巴拿世界盃踼咗幾多秒？

唔記得喎
意甲神鋒應該場場正選啦
聯賽入左咁多球

C朗來左
對戴巴拿影響最大
入波數明顯分野

C朗個態起碼踢多2年
佢應該要諗下走人

舒服型前鋒🤤🤤🤤

笑死
今季阿朗有射門權
直接令大巴拿入波少左
變左唔係鐵打正選
講到「爭波踢」仲可以講國家隊的美斯
條友真係唔識意甲架喎

雞姦係舒服啲

舒服型球王

繼全能到仆街，逗住型球王，又有舒服型球王去形容球員

同梅西做隊友?
你幾時同佢一齊踢? 梅西係度你有得出場?

c朗祖記自製出來的吹水新聞如下： (未能盡錄)

基亞連尼：C朗填補了保方離隊的空白
基亞連尼：C朗曾多次粉碎我夢想
基亞連尼：C朗堪比費達拿保特
祖雲達斯總監解釋為何買人：一切由C朗歐聯倒卦射破保方
尼維特：C朗與祖雲天作之合
祖記名宿：C.朗拿度讓祖記更有機會拿歐聯
名宿：C.朗是精神猛獸又兼具智慧

王騎史上大謊言:我不是朗迷

仲未計國家隊前教練響世界盃出pavon出美沙都唔出大巴拿
之後屌大巴拿入唔到波，神邏輯

祖記肉便器

幫全隊打丁

屌

同C朗一隊 你射波一次等於C朗少左一次機會
你搵返d片好多隊友射完唔入 c朗就fing手表示不滿
佢自己唔入根本唔會CARE

逗住型前鋒

就黎有球壇舒服11人
逗住前中後

同美斯一隊
直頭出都冇得出

所以大巴拿咪話舒服啲，等球王一個人踢晒

啫係美斯場場1打11

教練on9入美斯數

仲有人相信戴巴拿 伊卡迪冇得踢係唔關美斯事？

贏波就美斯勁
輸波就教練on9

講到阿根廷咁多年都係同一個教練咁
何況森柏奧利帶過智利砌低有美斯嘅阿根廷
拎埋美斯都冇咁嘅美洲杯

佢自己都唔介意入少咗波 你仲關心過佢

上面班識波帝真係
戴巴拿冇得出係入美斯數

係 而家美斯退左隊 戴巴拿都少出又點解釋
伊卡迪呢d所謂比美斯迫害出聲叫美斯翻國家隊又點解釋
被虐狂?
樓上幾條弱智可唔可以回應下

潛撚哂水啦

其實算係多返
因為世界盃果陣入球荒
信心全失
而家叫做打返起少少

唔知幾時有舒服型11人正選陣

唔洗關心，入波數差咁遠，正常都留意到

你晚晚比佢屌屎忽 同佢傾心事所以知佢唔介意？

講到好似阿朗會幫所有人含咁

天才梅沙加埋梅西先係無敵
大巴拿只可以同阿朗呢d水準做朋友

你冇睇篇文都望撚下個標題啦

林鄭日日都同傳媒講大灣區有幾好
d仔咪又係送去英國讀書

你幾歲呀其實？

美斯=原罪

條友真係未同過佐真奴踢過喎

佐仔去蛆記
舒服到仆街

牙朗入波，戴巴開心到咁啵

朗迷都冇咁有心機

（Show blocked user : 王騎）

樓豬真係唔識波㗎喎

反朗特別弱智

龍舟挂鼓

唔係第一日既事

更衣室

屌屎眼屌到人地好舒服？

大巴拿入得3球 你估c朗係咪真係需要呢個隊友仲好啦

幫哂成隊含

上季mandzukic入得五球，今季未打完已經八球

美斯Fd子阿古路咪一樣都無得踢

能成為密友大概總帶著愛

美沙都勁過你啦辣殺巴拿

Gay

你又hurt到d玻璃心巴狗

球王美欺講明唔俾大巴拿出

建議收購埋沙真奴 咁就更舒服

其實我覺得大巴拿當c朗係偶像，有無留意個眼神，神情，不過可能係gay

睇完樓上班朗迷留言
終於明白佢地點解連Feel都走去J
成個港女咁好撚多性幻想

我係朗迷，不過係朗尼個朗

你班玻璃心撚樣咪一鳩樣

標題都冇寫美斯

成班on9花迷已經衝撚哂入黎

真係唔知邊撚個玻璃心

唔及你地玻璃心
一有其他人讚下雞姦朗慌死人地唔知好似隻狗咁出黎吠
做人咪咁撚多性幻想
咁搞法遲早你地要整個C朗假鳩日日插爆你地屎眼先得

花迷真係on撚鳩

讚c朗post 朗迷入黎吠下都唔得？

你班撚樣花迷 讚邊個球員都入黎吠就真

躝啦柒頭

就係鍾意對著你條c朗含撚狗嘈啊
你吹啊？激到你好嬲啊？
翻去對著你偶像c朗劣鳩啦

咁易 hurt

上季有希古因

佐真朗

你晚晚同佢屌屎忽 所以知佢好開心？

真
所以全post第一個講美斯條傻鳩快d去幫佢老母執骨

人地講標題你就講內文
傻鳩

想問呢個post唔會過兩頁係邊個球迷既名句

美斯冇踢近呢6場國際賽總共540分鐘 大巴拿都只係踢得265分鐘
又美斯迫害???

係國家隊雪到大巴拿入唔返波

個啲用「梅西」係假膠定真心？

你上左波台幾多日？

身為阿根廷隊友都敢唔撐美斯神，抵你捧唔到世界盃

講到美斯神捧到咁